用緊5S，但唔係幾想換機

XS冇咩新意，唔係幾想換呢代...

自己部5S又仲係幾順，但得16gb，成撚日要del嘢，有啲煩

家陣真係好struggle換唔換XS 定係買portable USB iphone 手指頂多陣

Same here
除咗粒電同無位，其實仲用得幾開心

我部5s都用左差唔多五年 想換xs

唔洗嘥錢換啊
5s你都接受到證明你都冇
需要換機

換6s

換SE囉

用緊SE 本身等佢出新細機
Xs真係柒到唔敢睇

唔撚換

你又唔係用緊x 但係用x嚟同xs比 咪無新野囉
但係你又用緊5s 如同xs比 梗係有新野啦

人地都接受到5s
咁出到X乜 X柒都應該會無咩新意

5s 冇問題...
但16gb 裝到咩app呀
買部正常電話 64gb up 同現代科技接反軌啦-_-

$8 iCloud 幫到你

換se囉，有64gb

但係用緊5s既人 點會因為無乜新野而唔換機
5s同xs點會叫無乜新野
5s連3d tough都無

利申:如果樓主覺得5s夠用 都支持唔洗換機

樓主覺得5s夠曬用，支持唔換機

而加仲用到16gb

點生存

的確唔夠
所以要清嘢
自己又唔打機
真係玩影相又用單反
所以又未到完全唔夠用
基本嘢都齊喎

仲用緊5s揮手
5s個size真係一流，有真home button，又輕，見到新出最平果部XR都要成百九幾gram重差唔多等於兩部5s既重量，真係完全唔想屌
最大問題都係唔夠位，雖然我已經好過你，有32gb 但都係買埋8蚊icloud都唔夠用，同埋冇人像攝影

換chips
上華強北 應該最多可以換到128gb

32g+$8 iCloud photo, drive 超好用，同mac, ipad完美整合
不過個mon壞壞地，之前其他野前後已經整過兩次，再唔換真係有d傻豬
好想換se算，而家係7/8中間struggle緊

5S撚路過
如果唔係mon電壞到死死下都唔想換
應該會換ip8